好驚！屋企有隻四腳爬爬 ！點算

點算好！ 佢係個爐頭到！我想煮麵 都煮唔到
有咩方法 整走佢
好肚餓

益蟲嚟

由佢啦，你整死左佢到時你屋企會多左好多小強

餸呀

唔似係壁虎喎
似係蜥蜴

開着個煤氣，用火攻啦

好可愛

好似bb黎

由佢爬走啦 你放番佢出黎就走架啦
益蟲殺不得呀

今晚加餸

死啦點算好！

幫佢改左個名叫啊blue

賣樓換屋

殺左佢靈魂會繼續係到

好可愛呀

下 租的

連行過去都唔敢行 好驚

吊奶星你呢張只係上而張相放大扮新相

點食 我想煮個麵食姐 ！好肚餓呀

點你老母算，小學畢業未？

四腳蛇益蟲嚟㗎，咁都驚

放咗佢啦！

因為唔想再行近 爐頭 個邊！小妹好驚

萬一佢爬上我身點算好

養佢

依家想放生佢

成日覺得佢地隻手好得意